話說我頭先禁atm

頭先去禁atm機排隊果陣，我前面係個男人禁僅，隔離就係個女人禁緊。前面個男人無啦啦大聲講左句屌你老母，然後擰轉頭對住我笑講左句唔好意思。我估應該佢係要重新再禁過，好快就輪到我禁，我禁完走果陣先發現。。。。。

隔離個女人仲未禁完

樓豬中文攞U?
我睇咗3次都唔明

你中文攞u?
咁都睇唔明

嗯

屌，梳鳩
睇多次就明 啲呀姑係咁撚慢㗎啦

弱智就唔好衝出黎柒喇好心

老閪都唔好道歉
堅持係樓主有問題
先係正確做法

咁今次係我柒嘅
同啲真正冇道理嘅人先應該據理力爭